謹記Be water 不要戀戰

君子報仇 十年不晚
贏左之後一定會清算

戰場有好多種，無須留戀地面路戰
係武力值不對等既情況下，撚完就走
勇武手足，留翻個健康既身體，睇黑警港共俾人清算

有錢既繼續換美金
文筆好熟悉媒體既繼續做文宣
工作日可隨時游擊